做腰長腳短既高佬好；定係腳長腰短既矮仔好？

假設:
腰長腳短 >175
腳長腰短 <170

男人腰長腳短好似話會顯得muscular啲，反而整體比例睇起上嚟會吸引異性多啲 (淨講比例)

緊係身高先
比例可以著衫呃人

仔嘅一定係腰長腳短高佬正啦！
個身短嘅 幾大隻都係削啲

有道理